睇住時間be water, 狗群好快Gear up, 圍觀街坊睇完熱鬧就返歸啦

個個街坊裝
gear完全唔夠